林鄭出黎悼念黨鐵啦

睇！